絲打請入

點解香港咁多賤貨

我都想知，識左個條件好就即刻飛左我